（酒水已備） 8000蚊內notebook

主要用作上網 文書 睇av
要輕 簿 14-15吋
唔易壞

acer swift3 14 八代i5 獨顯 6k有找

點睇加多2-3000 surface laptop 美國amazon買

Ownship 8000 Lenovo x1 cardon完
完

Surface易壞 mon ratio奇怪

9k買一部用膠水砌嘅notebook
又無得upgrade 點睇都吾抵買